[逆權紀錄]反送中一周年 戰線記錄 7.1 發布

從6.12 到6.12，香港人已經經歷咗365日嘅抗爭。希望藉住呢個機會用戰線地圖嘅形式去紀錄呢一年香港人嘅血與淚，所以特登整咗個戰線紀錄短片俾大家。下面就有得睇住預告片先——

成條片會喺7月1日發布，歡迎大家俾啲意見

呢個係逆權戰線紀錄嘅第一部份，之後可能會推出重要日子嘅詳細戰線短片

推